男子趴車頭阻離去 肇禍女司機照掉頭逃逸再撼巴士

元朗發生驚險交通事故！（睇片）現場元朗教育路36號對開，今晚(4日)8時37分，一輛私家車疑在上址撞及一輛停泊路邊的客貨車車尾，客貨車男司機報稱頭暈不適送院，私家車事後亦逃離現場。約10分鐘後，該私家車於距離現場約2公里外的元朗公路近十八鄉路迴旋處，撞及一輛269Ｍ路線九巴後翻側。據悉意外後，一名女子從車廂爬出，消防接報到場時已不見其蹤影，警方正調查事發起因，並追尋涉事司機下落。

有途人於教育路目擊事發經過，並拍下影片及上傳至互聯網。有關片段顯示，起初私家車車頭緊貼客貨車車尾，私家車司機疑驅車後退離開，客貨車男司機擋在私家車前方阻止，惟女司機竟不作理會，驅車衝行撞向男子，使他趴在車頭擋風玻璃前，並大聲喝止。可惜，女司機依然繼續開車，私家車隨後越線掉頭離開，而男子仍趴在擋風玻璃前，片段到此結束，據悉他於約100米外被拋下。

兩邊都痴撚線

女司機

GTA

唔好撞啲咁出名既就得架啦

女人真係唔可以揸車，咁同謀殺有咩分別

班狗仲未拉人

果度係元朗呀, 班垃圾香港警察仲慢慢行緊, 私底下同條女傾緊點拆

另外，有網民再上載一條片段，見涉事私家車女司機撞車後，手持數個外賣飯盒站在車旁，並致電向親友求助，指客貨車司機初時要求賠償1000港元，其後再加至2000港元，女司機要求對方翻查附近店舖「天眼」，惟客貨車司機指其說謊。其後，女司機向電話中親友指出：「佢（客貨車司機）都唔知自己架車畀人撞咗！」
此外，有網民指女司機在意外前，在附近的食肆水門雞飯買外賣，水門雞飯其後在社交網站分享片段，並留言指「Staff話佢入嚟嘅時候已經跳跳地」。

幫你補返2段